[有圖]老母帶我食好西

話說
今晚老母話出去食壽司
心諗今次一定有好西食
點知…

屌你老母！！！佢帶左我去爭鮮
狗也不屌

利申：公屋仔 一年得1-2次出街食

圖重覆咗 sor

好想食，可不可以寄俾我!平常食開壹壽司或者千両！

自己出錢帶老母食好西囉

算好架啦 我係屋企食腐乳壽司

最豪都係紅豆壽司

屌

真係好想睇你屌你阿婆

死仆街，你老豆應該射你落紙巾度！
撚樣

學埋果個唔知乜撚垃圾坤

請老媽子食好啲啦

請啊媽可以自己買飯醋自己整，又平又有愛

好你老母閪西

請埋你食仲咁多意見

有得比你食仲想點

同屋企人冇所謂啦

認真？

好彩明將收曬皮
唔係你今晚就係食紅豆

老母請你食都嫌棄，食屎啦仆街仔

食老母個西算啦你

臭撚過爭鮮

樓主比人屌到潛咗落地核